李家超指帶領紀律部隊配合「愛國者治港」2019年以來有人要把香港巿民推向深淵

保安局局長李家超對全國人大的決定表示歡迎及全力支持，他將帶領各紀律部隊全面配合，繼續堅定不移履行維護國家主權、安全和發展利益，以及維護香港繁榮穩定的責任。

李家超表示，在過去一段時間，立法會亂象頻生，有議員在宣誓時公然鼓吹「港獨」，尤其是2019年社會出現「黑暴」以來，有議員蓄意妨礙立法會運作，阻撓立法會人員執行職務；有議員支持暴力，與暴徒「手足」相稱，勾結外部勢力，乞求外國制裁香港，充當外國代理人；更有議員聯結顛覆勢力「攬炒」香港，破壞特區政府施政，脅迫中央人民政府及特區政府。這些「攬炒」的人要香港跟他們「跳崖」，把香港巿民推向深淵，嚴重破壞香港安全、社會秩序和穩定，違反《基本法》、《港區國安法》和香港相關法律。

李家超說，《港區國安法》實施後，香港由亂到治，但選舉制度的漏洞和缺陷依然存在，對香港社會穩定及國家安全構成威脅。人大決定有力地處理和防範這些風險。「愛國者治港」將結束破壞香港的荒謬時期，開啓建設香港的新篇章，讓特區政府有效施政、改善民生、發展經濟，讓香港再展活力。

講緊佢哋自己?

怕冇得撈

咁紀律部隊放棄晒外國國藉未
隻鬼頭陶輝係中國人定英國人?

果班人咪係把持政權班人lor

將香港市民推向深淵 咪係宇宙第一毒婦 & 一眾膠官. 包括比卡超本人在內

堅持搞送中嘅林鄭咪就係將香港市民推向深淵嘅兇手囉

由頭到尾都係習敗敗攪出嚟
由2012 国教開始, 次次都係佢攪攪震

共產黨將香港推向深淵

成日講「愛國者治港」
係咪即係話今日之前嘅所有治港人士都唔愛國？
包埋佢自己？

我都好愛國，比番MPF我去英國玩得唔得